人民日報—美國把額外所得關稅收買部份香港暴徒，我國間接助養

原來支那先係幕後金主

其實佢笑鳩緊我地香港人
自己d 稅出糧俾班狗黎打鳩自己手足